如果捷徑可以編輯就好了

捷徑依個功能好方便 追開啲post可以擺落去唔洗特登喺留名度搵

但係有陣時想改個捷徑個logo
要移除捷徑再建立先有得編輯依下好反智

最慘係新建立既捷徑一定係排喺最底
變相我想改捷徑啲post個排列一定要全部post移除捷徑
再按我想要既次序逐個逐個post建立捷徑 成件事真係好on9

希望admin睇到 之後既更新會加入編輯捷徑依個功能

Sorry for 1999